得返一個鐘 你地班人入嚟元朗未

係唔係全部唔撚記得一個月前啲手足咩事呀
係唔係要屈服係警黑手中
全部人同我入撚曬嚟

入嚟呀仆街

push

叫你入嚟元朗好撚難？

想去但驚比人斬

屌你地班垃圾怕咗啲黑社會？

入緊
Me今日好頹

只要人多勢眾怕啲咩

遲到香港人天性

放工去緊
冇口罩

轉頭靜坐冇野做吹下水

推

我帶左一盒
預左你地無

我攞比你地

總之全部人同我入撚曬嚟

返緊

coming

推呀

食埋飯過來

香港人慣性遲到

黎緊 站有無飯團果d賣

站內有華御結
站外有唐記 爭鮮 山崎
好多野食

元朗個站好撚垃圾咩都冇